出國留學求notebook推介

黎緊會去uk讀書 諗緊買邊notebook好
X1c
Xps 13 9350 or 9360
Mbp?定mba好？
同埋如果係amazon買係咪會有全球保養？
定其實嗰邊買計埋保養仲抵d？
越輕越好 筆直希望唔好過$8000
Thx巴打

其實如果你主要係文書工作，買macbook會好啲

你邊度搵到唔過8k既xps13

姐係個os對文書好d?

Amazon見到xps13 9350 i5 8gb ram 256ssd係usd1000

呢部？我覺得ok既

唔係
因為文書唔打機就冇需要用windows
買macbook用嚟打J

xps平咁多梗係xps啦
mbp八千買唔到

推薦你買xps13 9360 我都用緊 如果純文書上網又聽歌睇片部機係絕對夠做 而且我覺得係幾輕 又型 拎黎拎去都方便 舊電好夠用 充電速度都快 講講下好似變左好似變左做打手咁 不過如果要繪圖就唔建議你買 13吋太細 我唔建議你買mac純屬係我唔識用

SP5

呢部係9360 不過睇s

未打晒
不過睇spec都好過9350 dd 所以我諗9360都諗得過

Macbook又幾j得下人既 不過我唔太熟macbook個os

我都覺 呢個筆直仲有冇其他選擇？

巴打你係咪係香港買？

係香港買 比起你個個貴好多

巴打幾時買 幾錢？

Acer vn7-593g
平靚正 呢個價認真屈

連係大學到唔用macbook真係好似異類咁 上lecture嗰陣全間房都係mac黎

唔計打機一定mbp 舊款得銀色果代

有usb port 有hdmi 有lightning

外國多人用mac唔洗四圍拎叉電器，大把人比你借

冇記錯買左9千8左右

學生哥邊有咁多時間troubleshoot 部野呀
macbook 啦